以後何君堯出咩膠post 希望大家一齊洗版回應呢樣

何狗佢弱點係佢老母同老婆
希望手足2選1貼圖洗版
唔需要同佢對鬧 你越鬧佢越爽
反而不斷提起佢老母個墓
先可以挑起佢記憶

推

1

。